rocket punch幾時先cb?

幫權F牙降嗰啲搞緊入團手續唔得閒?

掛住高朱